深夜求安慰

所有野都係最近發生
同個傾左好耐計既朋友有啲呦叫
另一個識左好耐既好朋友有其他野做
好似即刻忘記左自己咁
一直傾開計既人其實都久唔久覆一次
重點係以前都好似唔係咁

聽聽下sad歌眼淚流左落泥
自己一直都比較樂觀 同自己講一個人都ok
唔想開黑post影響人心情 博關心
所以發現自己有唔開心都唔會有人知
有冇人未訓呀

人生係咁㗎啦，有時你expect你喺佢哋心目中佔有重要地位，但到頭來你會發現其實冇想像中咁重要，或者只係普通朋友

溝仔

從來都自己一個人